[網球] 澳洲網球公開賽 2021 (2)

男單

女單

#AusOpen&nbsp; Projected Quarter-Finals:
🇷🇸 Djokovic v Zverev 🇩🇪
🇦🇷 Schwartzman v Thiem 🇦🇹
🇷🇺 Medvedev v Rublev 🇷🇺
🇬🇷 Tsitsipas v Nadal 🇪🇸

Projected Round of 16 by seeding:

Barty-Martic
Bencic-Pliskova
Kenin-Konta
Azarenka-Svitolina
—
Andreescu-Kvitova
Muguruza-Osaka
Sabalenka-Serena
Swiatek-Halep

讓多 set 下盤屠鳩細佬

細佬係咪一 lead就要鳩打

痴撚線 咁送分

係

訓左無睇
老費點解無打

請問這是澳網八強嗎?

細佬真係頂唔到壓力

祖:細佬會自爆
細佬:祖傷左

所以兩個都唔打winners

冇費達拿的網球的確冇左一種感覺

第二句未必啱，但第一句肯定啱

冇廢老嘅溫網更加冇feel

無觀眾有d練波feel

上年取消左
希望今年佢會打啦

教練都無哂
得番mischa做manager兼客串

溫都唔打了? 唔係掛

D雀仲嘈過觀眾

未知

我意思係之前

祖啲波勁到自動導航又平又快

seagulls

佢會打Dubai

但岩岩個下控制哂戰局擺出界

唔準你話我扮野祖 佢係GOAT

畀人炒左？

總有失手
好似呢下

一啲都唔似傷

走哂
唔知關唔關佢醜聞事

又唔用roger間agency
比番錢自己家賺

撻q

養傷同唔想離開家人格離14日

傷條毛

個波啱啱滴落發球線冇運

Ball boy 好cute

20年取消左

如果帶埋4個細過嚟無得出街放電14日間酒店房應該爆炸

冇教練.... 咁佢點練波...

咁夜 仲有無車

Player 自己一間房
唔會同屋企人一間

大佬咪佢教練兼陪練

你講player?
Player 有專車

無觀眾獎金會唔會縮水
決賽會唔會又係無觀眾

聽日開始有觀眾

如果有觀眾 觀眾咪無車

又無縮
仲多左

又炒drop shot

上次12點趕鴨仔咁囉
可能地鐵會有特別班次

依家long rally不利祖

Melbourne 無地鐵

嗰啲類似火車既通勤車

I mean tram

不過rod laver 唔近市中心

行出市中心都係過條橋
tram 會完場後行多一粒鐘
睇完通常去 China town 食晚飯

China town咁夜唔知仲有冇野食
同埋都好似lockdown緊

而家都唔會有觀眾
最快星期四先有
Chinatown 有呀，最少一定有餃子檔

其實現場門票幾錢？

鄭泫又要做手術長抖

上次食果間日本拉麵都幾好食
仲好食過係日本食

快d打完啦
準備訓聽日睇歐聯

game game都要deuce
老祖就黎捱唔到

D鏡頭咁怪

又TB分勝負

打得好辛苦 平時食住打個d波都打哂出界

呢盤攞唔到應該收得工

細佬自爆係100%既事

呢球有d 全盛祖影子

連失三分

四
跟手一個 ace

D掌聲邊度黎

播

屌 打落網

下

差d tb都無得打

TB..心理質素

呢半個鐘高質到一個點

球皇祖D開波勁撚到

球皇

論發球的確今日比細佬黎講更穩定

但猜波唔夠細佬猜

tie break 輸一分就 gg

網前打失....

細佬算打得好左 可惜

細佬一如以往最多2盤好波

俄羅斯或成最大贏家

真
老祖似態差多過傷

細佬三,四盤都先有破發機會,可惜自己把握唔到

又保送祖入final

細佬今年有力贏番個gs啦應該

心理唔夠強大就手震震輸

難講 個俄佬好似幾勁

細佬第三四set領先就打鳩波，點拎GS

俄佬

兩set都破發先
一領先就手緊又保守
開波又失靈
反而最尾幾局先打得好
但都係保守
唔敢發力變線
我印象中底線winner得一個bhdtl

上年已經開始播掌聲啦

態差就開發發球，開始轉型先襟打

clutchest player of all time

細佬無鳩用

唔好諗
祖場場態差又傷(扮)
最後都妹贏左
我諗佢成隻手斷左對面都會自爆收皮

quote番上個post

細佬大滿貫對Top 10
0－9未贏過

Men's SF 189-715 AUD , Men's F 350-999 AUD

拿度win 會幾時對djo

就算過到CC,仲有俄羅斯雙人組之一等緊佢

祖呢個水準兜真係有機
可惜入到final應該都5勞7傷

mischa即刻變番電視台主持

祖打卡拉斯夫

兜打梅

梅就食硬祖
兜唔知啦

打親都打Djo rafa thiem 無計

輸比raonic ，berdych個時就得廿歲

同埋溫網係raonic berdych最強gs 兩個都入過決賽

兜係hard court拎球皇祖一set都已經係2013年既事

連輸左有冇20set?

依家係武廢祖

老祖早前對費斯腹部受傷,頂硬上....
拿度未打之前話背部有傷,未知好返晒未...

但近年往積又的確老祖硬地食硬咁濟....

等我又寫下劇本先
聽日下線兩場都打5set
星期四上線準決賽祖打資格賽俄佬
資格賽俄佬唔夠體力
祖 3set 過關
星期五下線準決賽
又打5set (最理想出線係兜 > rublev > sisi > meddy)
然後星期日祖多一日休息加以逸待勞贏體力

2014

如果爛兜連過屎屎同梅總，去到final應該又係2019個劇本

2013US open之後應該1 set都冇拎過？

難講....但應該唔會咁一面倒63 62 63掛
2019武肺祖完美表現拎第七次

你o岩

2014好似無記錯係Miami 1000 F輸1-2之後8年硬地對親祖都係直落輸

扮野祖又可以訓係到直入決賽 人地越打越傷 佢啲傷越打越好GOAT

真心入到決賽，除非兜梅屎內戰完已經半殘，否則祖基本上沒乜可能贏

希望盧比利夫聽日爆冷

祖唔夠梅總打

兜打法比祖食住左
梅就食硬祖
但兜又食梅

兜未來5日要大戰屎。梅。祖

祖未來5日打Q，兜

梅總入就梅贏了

決賽真係好難講
梅總上幾場都自爆打5盤
上年H2H係1:1
我會覺得係50:50
但最好都係兜出線

澳網上下線4線唔係同一日打都幾on9

硬地祖依家寧打老兜 好過打梅/thiem/細

Mens Australian Open
Novak Djokovic

1.72
Daniil Medvedev

4.33
Rafael Nadal

5.00
Stefanos Tsitsipas

12.00
Andrey Rublev

15.00
Aslan Karatsev

Mens Australian Open

Novak Djokovic
1.72

Daniil Medvedev
4.33

Rafael Nadal
5.00

Stefanos Tsitsipas
12.00

Andrey Rublev
15.00

Aslan Karatsev
23.00

14 Miami 係直落0-2
13中網 13WTF都係直落0-2

no offence, 不過Aslan Karatsev應該999倍啦

如果唔洗賠佢會咁set

我本身都覺佢傷
而家傷左仲可以開咁多ace
一係對手廢
一係....

少睇梅總d波
咩打法？點解食硬祖

就電視轉播
一定唔會同一日只播女單/只播男單
一場男單時間=兩場女單
一日只係播男單又會太難就球員比賽賽程，觀眾又唔會有時間，耐性睇呢咁多場男單

但溫網個d好似係8強開始一日打哂？

即係下線16同8係連續兩日打

祖高域賽後表示，今場入局較慢是因為受到傷患影響：「因為我仍然有傷，因此需要更多時間熱身。熱身後我感到自己的動作暢順了許多，令我開出好幾個漂亮的發球。」這位男單一哥又表示，自己在今場比賽途中打爛自己的球拍發洩之後，感到力量回到自己的身體，成為了今場的勝利關鍵

唔記得了
總之都係同電視轉播有關啦

真心希望聽日Rublev爆冷贏，兜都順利

之後兜再對Rublev基本上係win硬，入到決賽對祖再打返場好波

利申: FF

2019 wim
Day 1-2 R128
Day 3-4 R64
Day 5-6 R32
Middle Sunday
Day 7 打哂8場16強
Day 9打哂4場8強
Day 11 打哂兩場4強
Day 13 final

打爛球拍可以療傷

神奇力量

當年霆鋒當年掟爛結他 都係想回復力量

除非屎屎贏得兜
梅贏開屎屎先有機會呢個劇本

點解梅會高過兜
計h2h 兜贏梅 梅又贏屎

串細佬無火啫

上年atp final4強梅贏兜

zverev set3 set4 自己都有機會 4:1可以比人連破兩局到4:6今場完全有機贏既波自己就送走左

一lead就自爆點贏gs呀

可能真係要到big3 retire先輪到佢
不過假設rafa nole都打到40歲 佢到時都就快30了

2:40
迫兜反手去後場 正手要行前

Karatsev之前challenger circuit/exhibition勁多打假波嫌疑，點知而家憑實力打入GS四強

仲痴線過法網隻切雞

呢個樓主好有前瞻性

切雞都試過打假波，仲被人罰停賽

拿度都好似越打越好

拿度團隊真係苦無破祖之法？咁多年硬地一盤都拎唔到

twitter勁多鬼佬話karatsev食藥
唔知係咪同梅總同一隻

佢不嬲都係咁

我想問點解Medvedev叫梅總？
係因為同前總理一樣姓？
但果個應該係蝗語譯音喎

NOW譯名好似叫麥維迪夫（前烏克蘭網球手Medvedev）/美維迪夫？

基本上係, 以前新聞係咁叫

德米特里·阿納托利耶維奇·梅德韋傑夫

梅總食邊隻？唔好人講你又講啦！無思想架？

其實 Syd Mel 啲野食好撚正
不過啲人仲覺得澳洲冇野食咁解
我有時去自助邊爐先兩舊水港銀，又靚肥牛包心丸，香港邊得

其實運動員食藥係好正常嘅事
只不過係隻藥禁左未
輸娃當年都食「心臟藥」啦on9

D運動員表現反覆比人講笑咁講巴打成日都即刻起晒鋼

可能係同一隻止痛藥

都估到一講食藥同球王祖你就會衝出黎
我有我講笑，理得你

一姐舒服到
完全睇定黎食

佢係上線都未遇過考驗
要打final先黎真

咁就 1：0

祖唔關我事。梅總有無食藥有無證據先

其他人點唔知啦！不過對運動員黎講“食藥”係比較敏感，講笑都搵第二d野黎講！唔好抹殺人地努力唔通講笑講你父母又OK？

對面call完timeout爆seed

Barty自己都跌哂watt
瘋狂overcook

呢局先係對面timeout出返嚟之後嘅第二勝

去澳洲自己煮先正
水果、肉、菜係香港3份2價錢，但新鮮好多

燈

1:1

呢排龍蝦平呀

Barty 被破發就gg

gg了

88 barty
只怪自己心態唔穩

又浪費一之主場機會

主場

Advantage 都贏唔到呢局

抖左成年
好難一黎就攞冠啦
痴鬼線美網法網skip哂

睇黎osaka大熱啦

條撚樣都on9
講祖扮傷就得
講梅總食藥就起鋼

講親祖就話人扮傷
無證據+明顯打法改變左都係扮傷

MTO出黎就一定要輸，mto完贏就係unsporting behavior
咁點解唔取消mto
一傷就要退場(退場就話你唔比人堂堂正正贏)

“祖唔關我事，梅總食藥無證據“
祖唔關佢事?第一反祖旗手，唔關佢事?

第三局完全跌哂watt
唔好話冠軍，係成個人都好飄忽

細威或Osaka either one

細威始終輸movement
對住同樣力量型但movement好好多既就死得

btw 希望Muchova4強贏brady/pegula
唔想睇全美決賽(osaka根本美國人

1。其實佢贏完法網之後3個gS 4r 4r SF (輸比riske, qiang, kenin)，未見真係上左頂級球手，吹大左
2。上場對rogers臨尾都被break

細威好fit wor
佢好有決心要贏澳網
Osaka 真係唔係咁有把握

女子top ten入面多過一半被人吹大左啦！真係只服細威

但有d格食格之嫌
細猩有態打pusher無得輸
osaka太全面

btw 武草娃叫完MTO就絕地反擊贏

勝之不武扮野武

有邊次唔係有決心衝24
以前就話想食就食
不過而家要連贏7場 要對手跌watt先得

係佢唔跌watt先得
生仔後4次入gs決賽
4次都係去到決賽疲態盡現幫人開路

不過真心
佢23 同graf 22比
佢真係完勝

graf要不是個狂迷吉seles

完全無興趣睇屁股隙對比迪

唔算勝之不武啦
又唔係出cheat

一日一賽都咪話唔辛苦

但祖係咁比人話扮傷
by the way, 點解又冇人話拿度扮傷

啱! 佢又係扮傷, 個個都扮傷

兩日一賽

咁對細威有著數

老祖MTO完就贏，勝之不武

osaka 打謝淑微不廢吹灰之力
猩打halep兩盤但打得好辛苦
加埋之前打沙巴 咁既年紀同體重都唔知回到幾多成

打和super

費老都試過啦
係兜少啲

我覺得，MTO係規矩容許
有小小唔對路就睇下physio係對自己身體負責任
如果mto完就打疾到對面。咁對面心理質素都幾差

珍妮化比迪1:1 謝西卡屁股隙

唔明

其實主要係打到起晒火贏到開巷個陣對MTO一耐手感就一定會跌
一跌就無返信心
而的確唔少人都會一見人地勢好就用MTO呢招

咁同nba叫暫停一樣姐
心理質素既考驗

係

其實係比賽一部分而已

Nba唔識得叫暫停既教練一早俾連登仔屌去死啦。

你咁講 咁個個都叫mto咪贏到囉
點解mto完就贏就叫勝之不武

曲線唔駛講明

比人15-0 run 仲on99咁唔叫TO

今日呢場8強暫時都係好low quality

只可以講
太多人有場上潔癖
或者用老野既場上場外行為做標準(何況老野都玩過唔少mto)

但其實網球不嬲好睇在球星有唔同個性
好似McEnroe，Becker，Agassi個d咁

就算sir andy都輸分就口upup同心入面既梅sir講野

個個都好似老野咁就變左千篇一律唔好睇

同埋有d人成日講到老祖無人支持
woodbridge定邊個早幾日話齋，歐洲根本支持老祖既fanbase唔少過fedal
只不過亞洲美洲fedal太受歡迎姐(某程度上係因為佢地既rivalry令網壇變得更全球化更打入全世界，多過關性格事

Kenin 原來盲腸炎，要緊急切盲腸

點解有d球手MTO完/落完雨出黎變左超人
就係佢地善用個段時間去沉思

其他人就一去到人地MTO就無去預測人地下一步
剩係on99咁呆等諗住照舊咁打
比人睇穿左
一變就面

好彩佢仲係澳洲
如果唔係番歐洲長途機發病就大獲

其實冇乜好嘈
比賽只會計贏輸
總之唔係出cheat贏咪得
仲好記得2019溫網
老祖俾全場觀眾喝倒采
df有人拍手
所謂嘅網球觀賽禮儀呢？
但老祖一樣頂住觀眾贏到

Rublev擊球點太高
節奏太慢
就算加幾多力都唔會打到winner
仲要冇發球

坦白講，tsonga monfins d波仲好睇過呢兩個俄佬
呢兩個俄佬好似冇氣冇力咁

祖話d人愈踩佢佢就打得愈high

Next gen d 波同上一佬都差幾遠
好公式化打法

但無觀察始終都對祖有利d
因為對家無左觀眾支持

感覺今次AO大部分男子都冇態

一個企勁後靠磋等對面打失
一個狂發力但冇角度＋冇網前

反祖會話：祖無品抵啦
球迷無禮儀，但老費有禮味得囉

無睇了
all american all russian悶到抽筋
同一定係梅贏

等睇nadal啦
睇得一年得一年

Med其實係ok ge
今日佢打得唔算好
平時佢啲角度都打得開
加上佢發球好
要攻死佢唔係咁易
但rublev真係好普通
淨係識下下大力抽
冇節奏變化 冇搶點 冇網前

我意思係next gen 打法個個都差唔多
冇人有以下特徵
費的elegance
Nadal的全正手
祖的 頑強
梅利的內斂

3巨頭可能20年都再出唔到一個
但我覺得Meddy打法係似祖
可能差咗祖嘅心理質素
同性格內儉啲

Thiem同屎屎算係有等色
但屎屎成日抽下纖

女寶夫啲開波球速快撚到

排名低味易抽下簽

梅總uso屌fans/umpire

其實新big4都算係咁
係間唔中自爆得離譜啲

妹得韋傑夫

Rublev渣啫，Medevdev ok嘅

排名唔代表真正實力

Rublev打到死老豆咁款

但男單代表到啦

佢地老友黎，太熟路，更加無爆冷機會

梅上年啲連勝 run 好撚勁

冇啦，見Barty喺Medical timeout期間心不在焉咁，仲要出去彈下彈下好似冇咗耐性咁，雖然馬後炮咗啲但嗰時都睇得出Barty好似唔係幾調整唔到個心理

聽日有返觀眾btw

係咁要坐

同埋最慘無觀眾
如果有觀眾一面倒，應該武草娃蝕左氣

如果祖梅決賽 一定訓身老梅

上樓

呢場8強真係麻麻,應該陣間嗰場好睇好多

rublev中暑feel

梅勁在好少情緒影響，打得柒係真係因為打得柒而唔係情緒影響好似細佬/添/ rublev 呢啲咁

美網vs thiem set 1

條友贏波都唔笑，好似冇感情咁

30幾度

Machine mode

rublev第二盤3:3 gamept smash又無力又打正係人手上食硬既分自己將優勢打走 之後就一瀉千里嚕

俄羅斯人係咁

原來MTO中文係叫戰術暫停 仲有人攞埋nba timeout黎比較
屌以後每盤改可以叫一個timeout 咁就啱晒球皇祖心水

屎屎啲反手好進取

其實明明舊年AO老野打到入四強
但感覺上好似好耐冇見過老野打波

屎屎發球局仲未失過一分

但佢話老費都有咁做....

退休預演

求link

咁就break左

輸埋set

睇黎3sets輕輕鬆鬆，兜好fit

呢個態梅總都擋唔住

好撚驚梅總 美網打到抽晒筋先拎到

幾Fit再破

背傷好返

輕輕鬆鬆一黎就 break

迴光

同祖一樣

又一場熄得機

食物鏈：
祖》兜
梅》祖
兜》梅

祖要贏就要望兜贏梅
但打兜一個唔該輸左，兜就21

咁樣自殺式上網除咗送分有乜意義？
原來細佬噚日打得已經算好
今日sisi同rublev仲差

Pat Cash took exception with Federer’s medical timeout before the fifth set of his 6-4, 3-6, 6-1, 3-6, 6-3 win over Rafael Nadal in the final.

“It’s cheating, and it’s being allowed,” the 1987 Wimbledon champion said on BBC Radio. “It’s legal cheating, but it’s still not right.”

Federer also took a medical timeout prior to the fifth set against Stan Wawrinka in the semifinals.

The 18-time Grand Slam champion acknowledged that he used the MTO to his advantage, but defended his actions.

"My leg has been hurting me since the [Noah] Rubin match," Federer told reporters in his post-final press conference. "I was happy that I was able to navigate through the pain. For some reason, against Stan I had it from the start on both sides of the groin … I felt my quad midway through the second set already, and the groin started to hurt midway through the third set.

"I just told myself, ‘The rules are there, that you can use them.’ I also think we shouldn't be using these rules or abusing the system. I think I've led the way for 20 years. So I think to be critical there is exaggerating. I'm the last guy to call a medical timeout. I don't know what he's talking about."

With the championship in Melbourne, Federer moved from No. 17 to No. 10 in the rankings.

GOAT2017澳網4強決賽都mto之後贏

君子兜

但兜個態咁fit 我都有d擔心祖喎 佢個態又好似麻麻
到底有邊個可以打贏兜

弱弱一問 其實點解nadal要叫兜？

只可以話big3太熟路格食格

dal=兜

nadal = 納兜

兜retired退場,球迷： 等自己有藉口，搞到人地覺得stan靠佢傷先贏到

仲做埋歷史第一人每個GS拎兩次

某程度係關平時tour level big3發揮冇咁上力事
要贏就易啲
由其呢幾年
tour level贏祖兜係易咗
(泥地都有人贏到兜 但法網一樣攻破唔到)
但一到grand slam bo5
要贏就難好多
要穩定發揮多幾盤
面對心理壓力又大好多
next gen呢幾個都未係bo5 贏過兜同祖

會唔會太輕鬆

拿度同祖一樣, recover得好快

通常打完GS, big 3都會抖一抖之後打兩三個tourment黎調整狀態同練新野
到GS先真正出力
岩岩RG前個rome atp djo都贏兜, 但到RG final咪又係比兜輾壓

祖板雙反食撚住拿度板正手
大家都係雙反但祖係硬地真係食硬Rafa咁濟

想問下點解Nadal叫兜

點解大家覺得梅實食硬祖往績唔係都係各有輸贏咋咩

Nadal 6-3 6-2 CC

睇2019 USO

你自己讀下個西班牙文/英文名

其實2019澳網 兜都係好fit成個比賽一盤不失
決賽前呢到都多人話有得打下
結果未djo練波事件

兜輕鬆到

冇交手喎
2019 AO祖贏
之後泥地同加拿大 梅贏
2020 ATP cup 祖贏
年終賽 梅贏

君子兜咁多年黎未打爛過球拍
我祖要打爛先有力量 GOAT唔到

但老祖唔fit

呢個就係我最擔心。期望俄佬製造驚喜

cc條褲濕得咁緊要

記錯
2019AO打到死死下咁贏
cincy monte carlo 3盤輸

近兩年 2-3 已經下風啦

兜5個發球局都love game

我都記得呢個，成個比賽勁fit，但入到決賽都係比Djokovic屌打

屎屎tb第一球已經柒，唉

CC追到個TB仲有得講下....

個樣好似就死咁

攞番set啦cc

兜

兜開始跌watt

兩下SMASH都出事

屌，兜想打4set

唔知點解覺得呢兩球有d老野嘅影子

有幾可見兜打失overhead smash 仲要兩下

反cup出局

CLS

反cup唔通

2019 WO 2個 championship point 嘔返出嚟而家諗都仲係隱隱作痛

見兜打tie break其實可以預料到會輸
最近見親都係輸多贏少

屎屎竟然追番1 set

攞到一盤，達成目標

永遠的刺

劇本係5盤贏si再5盤贏梅㗎

祖都要開發開波 兜無開波始終死穴

兜接發同開波都係 big 3中最弱

吓？頭嗰part搞笑？

兜fans寧願梅定兜入決賽？
一嚟想兜21gs
但係入決賽比祖贏嘅話，祖就18gs
咁樣寧願梅入決賽，始終梅大啲機會贏祖

萬一屎出到線就真係保送梅入決賽破祖

點都係兜入啦
即使梅打DJO都係55波姐

祖fans寧願梅定兜入決賽？
一嚟想祖18gs
但係入決賽比兜贏嘅話，兜就21gs

可能屎贏梅呢

5:1 h2h 喎
屎梅細佬三個係包剪揼式格食格各自5:1 h2h

但屎最近一次贏梅

CC上次法網打祖又係想comeback 係咪佢對Big3既策略

細佬對上3次都輸比梅 得番5:4

如果呢3個係未來 big3
細佬真係贏到gs?
上年大好機會溜走左
仲有無下次

滴滴仔set 5 TB

Djo fan表示好掙扎
成個tournament 已經被djo搞到心臟病發好多次

兩個鬥膠

thiem贏完一次可以鳩到退休了
都27歲半

p娃就無期望無失望了

收皮
已經放棄咗睇佢
睇咗佢五年越打越衰

兜啦 心理優勢大啲
何況兜21gs 係一定㗎喇
差在AO定RG
GS第一應該好難追
除非今年贏晒澳溫美

接受左祖係傷左贏得一場得一場

X2
一見到佢打超過三sets就好痛

兜so far unforced 超小
其實個態真係好好
係set4小小drop

兜打祖輸面多

但決賽係祖對兜就真係喎驚了

SF QF R4 R4
R3 R2 R3
R3

如果唔係暫時改制，計近兩年最高分，佢已經跌出頭15

要靠細/添贏法網

而家開始多UE

都兜開始老花

如果呢邊四個都打5 sets
Djo先有機

兜3:2 屎
兜3:2 梅

咁就有機

Agger

屎屎 唔係添送左個atp final比佢
依家得250
一隻500/1000都無

兜瘋狂UE

Next gen atp final

Set 4不斷自己!犯錯

愈打愈垃圾

Nadal做咩突然自爆

果然係連燈

Deuce 打晒出界自爆

自爆CC有機會FORCE SET5

兜而家啲footwork好唔到位
真係老咗集中力同體力都差咗

有兜ver和祖ver，唔差在開埋老野ver

老野fans寧願梅定兜入決賽？

慢慢崩盤

本來3：0贏
因為一個食硬嘅smash而家要打5盤
不過呢個係祖迷想要嘅結果

屌好有早幾年廢老feel

兜要輸了

12頁果d 燈

molamola cc now on fire

祖迷想兜入決賽多啲

FINAL SET

Molamola

啱啊 但要3：2贏
再3：2贏梅

兜點解會咁架

屎贏呢場真係會比梅屌打架

袓迷：我唔要梅總呀呀呀呀呀呀

反祖觀眾表示希望nadal贏

祖迷肯定全力支持兜入final

梭個令頭，有希望

呢個真 都真係幾擔心佢今年澳網 好危咁

點解個個都覺得Nadal會贏硬梅？🤔🤔

禿頭阿叔仲頂唔頂到

Nowtv冇得睇？

仲有成日比對手球迷hur

670

好精彩

其實本身我都係nadal fan
但係之後djo啲come back超好睇
然後越多人反佢 我就越鍾意佢

Thanks!

我係由幾歲睇agassi-> nadal-> djo

FINAL SET去到6-6係咪照樣TB,先取十分者勝

冇錯

老度要6-4了

我覺得拿度留力打呢一局破發

4強又有球迷

等睇TB

屎屎贏梗架啦

Nadal應該輸了

係時候平安鐘

完得..

fedal係網球全球化既pioneer
佔盡美亞fan base
但歐洲nole fanbase唔少過fedal

cc

最後一game先被屎屎破

gg

祖無了

兜借力打力成功

UE致命傷

兜表示翻自己地頭先破老野紀錄

對梅 gg

就因為一個smash

嚴格來講係連續柒兩個smash

Joker次次落後就扮曬野想放棄咁 之後就反cup 個樣勁黑人憎

咁你一定好憎睇龍珠

Joker?

CC搞咩

救命好刺激

㩒爆平安鐘

冇得睇睇比數都好緊張

老花

屎屎考心理質素時刻

完場反 cup

tie break都冇得睇 =.=

搞掂

兜gs第二次被反cup

屎屎真係追3盤，仲要係兜

兜
想祖贏屎屎
利申祖hater

第3 set輸嗰個tie break真係好關鍵
本身tiebreak之前,nadal真係打得超好
但之後自己太多UE,尤其正手

呢啲先叫打網球，細佬嗰場真係睇到發脾氣
恭喜屎屎

拿度又要等多年

第一次好似係美網對fognini

屎心理質素好左
加上兜真係有d老態 可能要轉打法喇

最尾一set d UE多到

細佬啲心理質素咁多年都同排名天份唔成正比

之前連勝廿幾盤，點知一輸連輸三set

兜： 我入決賽就 20 20 18
梅入決賽就 20 20 17

比梅入算

細佬經典請重溫舊年美網決賽

兵不厭詐

場上角力先好睇
個個紳士咁有乜樂趣

你地最睇好new gen嘅邊個？

費老或成最大贏家

無lu 只可以講越打越差 對手越打越田
垃撚圾

完
正如樓上所講,係兩下SMASH出事比左機會CC
跟住自己4SET大意失左一局,CC又信心UP
FINAL SET又一局自爆....寄望NEXT GEN

細佬啲break point 差到喊
破完人又係轉過頭畀人追返

屎屎好charm
但拿度圓唔到夢個樣好sad

發球唔提升而家硬地同草地都好難打
去到後面集中力一低 移動一慢
底線就爆UE

證明拿度現階段Hard court實力真係打唔過班NEXT GEN，都係focus返去泥地算啦

但屎屎成就仲同細佬差好遠
0 500
0 1000
0 GSF
1 ATF

但屎屎感覺上打得好過細佬

你地最睇好NEXT GEN嘅邊個？

屎屎係top 10入面最後生既 仲有大把機會

2030法網睇好拿度

但屎屎好多時一早下馬
車尾燈都見唔到
法網比人cup

今場d ace都有 反而底線去到後期唔夠打，正手廢左

而家想睇屎屌打祖，成日都係big3好悶

“The MTOs that I can think of include:

AO 2005 SF against Safin. MTO for a back massage in the 5th set
Masters Cup 2005 Final against Nalbandian MTO for leg massage in 5th set
IW 2007 2nd Rd against Canas. MTO for footblisters retaping
Shanghai 2008 RR against Murray in the 3rd set. MTO for a back massage
Wimbledon 2012 against Malisse (Back injury)

He lost all of those matches except the one against Malisse.

Wimbledon 2016 against Raonic SF (Did he ever take a MTO or was it during the changeover?)”

如果有MTO stats比較下就好
只可以講球皇祖用完戰術timeout啲傷好得快啲

澳網好似真係唔利兜

支持屎屎，因為屎屎share 手足片

我見網上好多燈

如果細佬唔再搞下佢啲serve，真係講咩都冇用

Big3起碼質素有保證啲
你睇下上年uso
佢ace係有 但以top嚟講唔係好
第4 5盤連接發都唔見埋
sisi完全冇壓力咁打 愈打愈順
最後一局其實有機會
sisi已經緊張開始失波
個drive volley又唔知搞乜

咁希望梅總入到決賽贏祖

梅贏了

對手都識得控制比賽戰略同節奏

屎屎真係好sweet 贏左即刻衝埋去抱抱

想要略略比較下MTO後既W/L 可以睇下呢條link

今朝 barty 係 timeout 之後大跌 watt

梅可能贏到祖
屎只會比祖屠

reli?

Tsitsipas
Medvedev
Sinner

兜輸左唯有全力支持梅總

舊年比人DQ
仲有琴日先掟完拍
咁都叫收斂左
得罪講佢呢啲已經唔係火爆
係0風度
所以就算佢幾勁幾tough都唔會得到大部分人認同

唔知你點代表大部分人
咁多球手掟拍又唔見你嘈?
梅總有叫MTO又唔見你幫佢對手出聲？
你又唔係醫生你又知人係傷定唔傷？

anyway 我唔care佢得唔得到你認同
我淨係care佢贏唔贏
佢係規則內贏就係贏
咁多球迷唔滿意快啲寫去ITF改規則

Djo FB 97xxxxx likes
Rafa 1419xxxx
Roger 1480xxxx

全世界9百幾萬人like 都無人認同
同連登入面侵當選硬一樣

恭喜霉腫
下場我又要比人虐

自始由普通支持（因為靚仔），變絕對支持佢

全力支持梅總 但祖澳網有加乘

咁Safin Connors Roddick Serena McEnroe Gonzalez Youzhny Nick Nalbandian Petkovic Baghdatis呢d乜料

多謝師兄介紹
原本覺得佢靚仔&後生可畏
睇黎要變忠心粉絲

MTO> win= 假傷
MTO完>lose = 真傷？

咁MTO完打得好左但都輸又係咪真傷？

你愈戰愈勇 加油

連正手drive volley 都失

其實我真係代入唔到fedal d球迷點解成日要話唔想祖超越佢地gs數

每個gs都係佢地三個憑實力贏返黎，又唔係偷唔係搶唔係賄賂
你地識得欣賞fedal嘅實力/努力，點解又唔可以同樣地欣賞祖嘅付出

另外咩祖唔君子，格衰呢d，我只可以話佢地係職業運動員，唔係聖人，at the end of the day佢地都係為自己/金錢/榮譽而戰，冇乜必要神化佢地囉

由於我三個都唔迷，我只係想睇好波，所以你地屌到佢地任何一個反皮我都冇所謂

Nadal真係老啦
好多波都有心冇力
反手得過渡冇進攻係攻命傷
球球都正手top spin 但人地又打得咁好，始終打法唔夠祖同費咁多變

Big 3 種打法係有今生冇來世

Big 3宜家真係睇一場得一場好唔捨得佢地退役

Dadddddddyyy

細個第一次睇網球正正係拿度開始冒起
有fedal對決一定會叫呀爸開電視
而家個個都三張幾 真係睇一場少一場
都唔知仲有冇機會睇多次fedal

next gen入面最鍾意屎屎
但頭先見住屎屎粉碎左nadal既夢想覺得好傷心

特別係big 3 對決

Nadal輸果一刻我都有一種失落
利申：費fans

平時屌到老豆噠皮膚
今日輸兩set都無叫春
Miss左幾個match point 都沉得住氣
今場完全成熟左
睇下場對梅總點啦

原來上年AO係頭暈call MTO

祖輸個AO比佢都唔介意了

Murray 其實真人唔係好老
只係佢職業生涯好短
不過佢都算有光輝過

唔短啦
都勁到30歲先因傷收皮
係另外3個長姐

打左50次gs
都已經係12年半

做左幾次大手術喎 一定冇辦法回到顛峰
hip replacement真係d老人家先會做既手術黎

細個一直都係係咁意睇下
到fedal越打越激烈開始追黎睇
08 溫布頓根本係兩個嘅巔峰對決
個陣仲要好鍾意費老好憎兜
打波都要用單反
10年開始鍾意祖嘅打法啱自己打波style仲跟埋用雙反
轉眼就十幾年17年開始就明big3真係睇得一場得一場

仲有大清又係傷完浮浮沉沉
us09贏費老睇到想喊

好多都係鳩反…

愈數愈覺得自己老啦
當年既球手好多都退左役
ferrer, roddick, davydenko…

詐咩姐，佢個樣頹幾秒但之後會即刻勁集中，班友咁都可以反戇撚鳩，夠clutch反勝都唔比，輸又笑佢廢，想點

之前啲對手唔算太勁

迪維單刀 10 Qatar open
個陣好憎兜嘅我睇到好肉緊
0-6 7-6 6-4
食完兜bagel 反cup
屎屎今日都泊得住

拿度初出茅廬果時好靚仔
見佢奮不顧身咁救d波同come back所以好快就成為fans
所以完全同你相反 好憎federer覺得阻住哂
但武肺祖始終都唔及佢兩個既rivalry咁經典

希望仲有機會睇到費老打gs
都唔求佢再上泥地了，只希望草場再見到佢

咁多年嚟gs都係得大清個美網，和華佬果三屆打破Big 3
但而家兜祖都仲講緊捧盃的時候，佢兩個已經唔知去邊了

頭先睇網上新聞話屎屎係第2個輸兩set之後反cup nadal既人

祖根本就悟空黎
輸緊就變超西反cup
上兩場傷住用界王拳
但悟空始終係渣男...反祖都係憎佢性格但最主要係因為屌打過fedal

如果fedal退役 真係冇咩心機再睇
由細個睇到而家………

拿度又再一次同澳網緣慳一面

GS仲有梅sir

屌佢唔君子，格衰都叫有啲道理，始終格衰唔君子唔係好事，只要講到祖點樣非君子法，都可以接受，但頭先有條友係屌佢輸緊嗰時個樣好頹想放棄，但之後贏返個樣好衰哇大佬樣衰都可以得罪佢哋

撇除打波成就，論場外影響力fedal高過老祖一級係事實
Fedal全世界主場固然係一點喇
仲有就係唔識網球的人都會聽過費達拿對拿度，正如完全唔睇波的人都會聽過美斯對C朗，唔打籃球都會聽過Jordan一樣，呢樣嘢老祖差少少

fed-nadal開頭好多都係刺激
但估到Nadal最後實贏
好睇嘅我覺得08WC 09AO 17AO
nole-nadal 12AO 13RG 18WC都好睇
12AO nadal一個反手直線出界輸
13RG到nole高壓掂網輸
如果兩個結果調轉都幾好
反而fed-nole真係冇乜特別好睇

一直都係各有各成就
係啲波台痴線佬當偶像係父母唔鬧得
佢地贏波有獎金分咁

呢位師兄中肯
上年法網新聞話拿度捧盃
聽到師奶同事話哇乜拿度仲打緊
心入面暗笑

Fedal 其實去到近年泥地外費老贏返唔少
17AO好好睇報返咁多年仇咁
12AO真係好癲...頒獎兩個企唔到
費祖就19 Wimbledon final 算最經典

因為費老好多時都被祖屌打

費對祖的話11年法網4強幾經典幾好睇

原罪係唔華麗 好似係

老野真係

你啱
仲有fans數目

唉好撚down
除非好似2017 federer咁打法有新突破...唔係澳網真係無機會再拎第二次..
年年得法網..

都唔知仲有幾多次下年

大清無計
個體型但咁既movement係一定頂唔順
不過都打左37次gs

無計架wor
fedal係網球全球化既pioneer
先入為主個個視fedal做idol之後先有老祖

梅sir cilic thiem

其實你要搵的話每個人都總會搵到位入的
屌祖的人會屌佢唔華麗唔君子
屌兜的人會屌佢淨係泥地屈gs數
Even費老都會被人笑佢抗壓力唔及祖和兜喇
19年果次之後，網上其實好多人笑鳩費老輸俾祖個大心臟

2012澳網真係cls
係最估唔到Nadal係全盛果陣都拎唔到多一次澳網..宜家年紀一年比一年大..難度就更大

只計歐洲唔輸數目

係亞洲美洲影響力輸哂

咁無計
網球就係由老度開始先真正成為全球關注既運動
睇下之前森柏斯阿加斯年代d轉播收入差幾遠就知

hater: MTO完唔可以贏

用mto後勝率黎評價係咪扮傷

後生個時長髮小背心沙灘look任賢齋咁款

我第一個識既網球球星係張德培 。頭皮？no way 果個。

其實點解會由背心轉返做t shirt既

以前邊有咁多人睇

可能廢事露毛

見到呢個cm竟然咁多人正皮，想問其實呢點有咩問題先？
有邊個唔想自己偶像係最勁最top果個？
你下面話啲人criticize祖唔君子格衰果段講得都冇錯，但你都識講，每個人都唔係聖人，球員唔係，球迷都唔係㗎喎
欣賞每個球員的實力和努力，同唔想競爭對手超越自己，呢兩樣嘢係冇衝突的
好簡單，費老自己都有恭喜拿度追平20gs，佢訪問都成日話欣賞拿度之類的說話，但唔通佢心入面唔會唔想拿度破唔到佢自己的紀錄咩？
想自己/自己偶像最top完全係人之常情，我睇唔到有咩問題喎。如果費老和佢fans話真係100%想自己紀錄被打破你都唔信喇。呢個諗法就真係聖人先至有，which，你自己都識講，係唔存在喇。

所以都廢鳩事覆佢 都戇撚鳩

但好多球星都想有人破佢地紀錄
唔駛聖人咁誇張

我細個睇卡通片都唔睇網球㗎，不過廣告就成日播張德培飄柔廣告，果時香港電視D體育節目，新聞都成日吹奏張德培，所以當時既世界第一都會順便介紹埋，我冇記錯叫森伯斯。 （我到依家都記得，你話當年幾洗腦呢，不過當年冇咁既網絡傳媒，就一定既。

球迷

之前既球皇們生涯獎金幾多就知

我有話我代表大部份人？
事實就係今時今日世界第一都仲係會比人hur
你又知其他球手掟拍我冇嘈？
唔該你列出今年澳網邊個前10球手掟過拍
好心盲祖粉唔好咁弱智唔該

pliskova

球迷都可以做理性球迷定波台痴線佬架啫
大家嘻嘻哈哈無問題架
但因為球員/球隊引發罵戰影響情緒就唔好啦
不過網球無其他post咁痴線

所以就算佢幾勁幾tough都唔會得到大部分人認同
你唔代表咁請問你係邊到得到呢個數據？
Djokovic ig有793.8萬 followers
想問下你唔認同嘅haters係幾多？
有人hur就代表大部分？咩邏輯
好心你廢粉講嘢講下證據同邏輯
本來都唔想同你嘈
但你係要撩交嗌
反正最後fed一定唔會係最多GS 唔會係最長世一 H2H都落後
你咪攬住你嘅全球主場打飛機

點解忽然咁多交嗌？
係咪兜粉唔順氣

大過祖1星期

家父近70歲，本身完全唔睇網球
唔知做乜近呢幾年做咗Thiem fans
呢排sad緊中

想請教吓Thiem有乜魅力

仲記得以前華文媒體叫拿度做馬略卡小子, 今日已經變成脫髮阿叔, 而其實我同拿度差唔多大, 自己都步入中坑嘅年紀

繼續攞大部分嘅定義黎駁
然後繼續ignore扮野祖掟拍冇風度囉
同埋好心唔好以為唔鍾意祖就係廢粉
睇黎你真係太低估唔鍾意祖嘅人係有幾咁多

拎掟拍嚟嘈簡直弱智
又唔係祖發明掟拍嚟樣嘢
史上咁多球手掟過拍咁都有得好講
即管隨手搵條球品好嘅球手掟拍片俾大家睇下

仲有鬧球迷shut up

泥地小王子
我覺得佢打波幾沉實，冇乜脾氣
同埋佢幾nice, 訪問好多球手 都話同佢最friend

笑死

你咁樣加多句又為咩呢

廢老10年前嘅掟拍片=隨手搵
扮野祖琴日先掟完+比人DQ=收斂左

我從來都唔理解掟拍都可以俾Hater拎嚟做argument，我睇任何運動最鍾意見到人有火，冇翻些少激情算乜嘢運動員。你話掟人就話姐，掟拍都可以扯得上冇品真係好撚幼稚同搞笑

本身呢幾日已經有班人盲反祖搞到個氣氛興興地…

佢仲係泥地小王子咩
又贏IW 又贏美網
已經響硬地登咗基

香港人嘅潔癖係存在喺任何一個領域

屌你老母撩交嗌
廢老叫人收嗲擺明係個球迷錯啦
搵都搵過第二條啦柒碌

個人運動唔搵racket toss呢d方法發洩仲有咩方法
踢波打波就屌球證/屌對手/鏟人/推人

男子運動員 無d火有乜好睇
當年睇阿記基昂，韋拉，25高，羅倫，佢地圍住雲佬恐吼幾大快人心
唔明點解會鐘意睇男子運動員似紳士多過運動員咁
網球係就係貴族運動起源但幾十年前干納斯麥根萊都出左名燥啦

咁有風度同禮貌點解唔同裁判講叫裁判開咪
要自己鬧人shut up
anyway 我唔係踩佢 我覺得佢咁做都冇問題
純粹係駁返上面條友
不嬲我都話：規則內贏就係贏 規則話得就得
完

掟拍都唔叫冇品
咁點解掟拍係code violation？

呢d應該係登粉
登講野動聽
侵口臭

你撐你偶像駁鳩條友理撚得你
咪撚搵埋錯既例子support你偶像
屌你老母都弱撚智

哈哈 秒殺

唔好咁啦人地搵條片搵左好耐架
“隨手”搵左好耐

我咁睇
反邊個都ok 但唔駛咒人死
但從來係網球po無見過人叫老度快d死
但就叫祖快d死就真係見唔少

永遠都係grand slam先有人嘈交

平時ATP好和平

因為ATP冇人睇

個啲都唔係球迷 只係haters

自己講野駁自己
你都識講網球係紳士運動
呢個運動嘅精神就係要有風度
你可以話好撚扮野
但呢個運動就係咁
溫網入個場睇波都要戴哂紳士帽咁
所以係球場入面唔好好控制情緒就係唔得人喜歡
唔係話踩其他運動
但你攞足球rugby呢d黎比會唔會有啲夾硬？
唔通打golf燥底掟爛哂支桿又插爛草皮又係人之常情可以接受？

假傷真傷就球皇自己先知啦
你自己要攞數據出話老費AO叫兩次贏兩次
我咪又攞啲reference對比下老祖贏幾次姐
雖然幾乎次次都贏 不過一定係佢意志力強復原能力快

起源係貴族運動
唔代表唔會演化
你咁講麥根萊一早應該比網壇遺棄
仲有得講波？
係你潔癖定網壇潔癖

講到得連登仔對扮野祖有意見咁
人地成篇文章一場一場’bizarre injuries’列出黎肯定都係針對球皇唔抵得佢

演化到掟拍唔洗警告，
仲會因為熱血贏盡觀眾掌聲？
定係發脾氣打到人唔洗被DQ？

Murray打波都真係好好睇
我都係近呢一兩年先鍾意睇網球
我睇嘅時候Murray都已經退左役
但係今日見到上面有個巴打講Big 4嘅特點
話Murray嘅特點係內斂
就去左search佢d片睇
睇完就覺得佢真係好勁打波打得 好 好 睇 ！
如果我再前多幾年睇 我可能都會好鍾意佢

想自己鍾意嘅球員係最top當然係人之常情
球迷見到自己鍾意嘅球員輸比賽亦當然會唔開心
但係我會覺得就算唔開心都應該要互相尊重囉
作為球迷我覺得冇需要同其他球員嘅球迷嗌交
亦都唔需要踩其他球員
其實好多罵戰往往係因為球迷之間互批評/鬧球員先會發生
我明白唔係所有人都係聖人
但係比着係人哋鬧你偶像你都會唔開心啦
如果係咁 咁點解唔可以好好地互相尊重？
球迷之間唔好鬧球員/一句說話就抹煞左球員嘅努力
咁其實咪唔會有咁多爭拗囉

其實你一直拎住人地做錯過嘅事嚟講實冇錯架喎
發生左就係發生左
但你咁樣一直屌係意義係乜？
係咪純粹為左反祖而屌？
其實完全冇意義喎清
真係冇必要喺度引戰囉
你真係咁唔鋸咪開個post同d同道中人反祖囉 (當然呢個行為都幾冇品)
你又開心d 又唔洗喺度同人鬧交

你睇清楚先，我從來都唔係反祖
樓上果堆咩掟唔掟拍，call唔call MTO，全部都唔關我事
更何況我上面都講過，呢啲咁的事例其實唔係任何一個球員exclusive，啲人夾硬要屌的話無論費老兜定係祖都一定搵到位入

我講緊的問題係呢個post最多正皮果個cm的第一句，即係我highlight左果句的邏輯問題
第一句就咁on9我都唔明點解呢個cm咁多人正皮

大屎忽、叫得銷魂

但職業生涯好唔同

有咩好鬧有人鐘意中立睇波 有人鐘意支持自己鐘意既人，兩邊都無必要apply自己果套去人地到姐 (利申支持new gen+ federer goat) 最好果三個老野以後一個grand slam 都拎唔到

應該係因為佢個 pat

第三個

Miami Masters 2005 final vs Federer 2-6, 6(4)-7, 7-6(5), 6-3, 6-1

US Open 2015 3rd round vs Fognini 3-6, 4-6, 6-4, 6-3, 6-4

個人唔鐘意祖ge原因好主觀，覺得佢有d虛偽，佢永遠係大幅領先對手，自己打得靚不過對方呢下救得仲靚先會拍手讚對方，個feel似安慰自己多過似肯定對方。有d抽象，唔知你地明唔明，不喜勿插(利伸唔覺得讚對方係必要，krygios以前咁都好正，同埋djoker真係好撚勁）

作為廢老死忠以前真係好憎兜，但兜真係有種魅力係打到你不得不服。而家每次GS首選一定撐廢老但冇咗廢老之後就好想兜贏
Fedal 打波真係睇一場少一場

我最記得細個睇新聞佢2010美網決賽落後兜（最後輸左）個時兜打左球靚波佢都拍哂手

成件事最on9係永遠都係fed fans嘈先
話咩打網球唔同足籃 要紳士 祖唔華麗又口臭
所以祖快d死
祖比人咒咁祖迷出黎駁都好合理
之後就話祖迷死雞撐飯蓋
將波台咒人個套搬哂入黎但同時話網球紳士運動即係打波就要紳士就要華麗球迷就咒人死
miami定iw 打打下球迷鳩叫out陰鳩對手（nick)都得

另外網球係貴族運動但貴族運動就等於紳士運動？
我話網球係貴族運動就比條忽然球迷走出黎話自相矛盾，乜貴族同紳士係同義詞？

細威一黎就break左

大阪做咩咁緊張

佢2012 贏到奧運金牌已經算無憾

Osaka個box係咪有個日本妹？
好似幾正

2012
2016

只係澳網慘d

Back to back奧運金
前無古人後無來者
big 4 一定計埋佢

osaka上力了

真
其實本身都冇唔鍾意fedal
但係比佢哋啲球迷變到都有啲反
佢地完全係控制唔到自己

買咗好多Naomi一嚟就輸個break手震了

break細猩4-2

集氣

如果咁崇拜fedal咁強調紳士
就應該學佢地idol紳士啦

細猩3-0（double break)唔到 依家就2-5（break)

敬老

頭幾game明顯未入局

開頭osaka打得好差
完全冇發球(而家都冇)
咁都把握唔到
而家到細威正手完全唔知打晒去邊
兩邊都打得差過上兩場

d return好似買大細咁

肥婆要左右移動多一步已經gg。退啦！

osaka 生涯攞10GS 應該無乜懸念

沙巴其實好fit但個場細猩仲好生猛
對halep 呢d pusher力量壓唔住佢
去到4強就攰了

打沙巴發球仲喺到
而家係完全冇發球

所以排名咁緊要
沙巴排名低要早打猩就僅敗

但如果osaka8強打猩 好難講 上場猩仲好fit

因為細威一定KEEP唔到7場都有態
所以要贏 一定要對手跌WATT

猩猩叫

次次都係打到決賽就跌watt輸
同佢唔同線個個跑出就有得贏

3個DF

屌 其實osaka係咪就住來打

就住黎打一局3df被破？

睇到呆左

之後即刻break返

From 2-0 ahead, and a break point on her strings, Williams melted down spectacularly.

This was arguably the greatest of all time falling apart like a local social tennis player who wore the wrong shoes.

Cheered on by her husband Alexis Ohanion, Williams looked lost, flustered and powerless.

好 mean

halep真係慘
2nd seed但8強打佢
4強明顯跌watt

muchova幫osaka開路

想muchova贏

細威已經唔可能再奪gs啦！for sure

可以搏下温網
新一代唔識打草

唔想睇brady
雖然都係osaka贏

會唔會係佢淆大阪先今日打到咁

Osaka 大熱門

同梅總一樣只曉打硬地

慢慢黎 先23歲 可以練既

老野confirm會打doha

muchova

brady一個top 20都無打過就入決賽 痴孖筋

想問下香港係咪都睇唔到AO個FB page

有無奇蹟

咁可能係純粹電話訊號問題

應該係

muchova兩次Advantage 之後人地2nd serve佢都UE唉
咁樣輸番

捷克新一姐

p姐退位啦

都係輸

brady幾man

男人婆
大坂贏佢啦

now 670

樓主pin左佢

咁得意既，一個美國體育媒體無啦啦會出po淨係報導大阪直美既戰績。

佢根本美國人
同bradykeys佢地好fd

祖都變蝴蝶公主

原來細威同Osaka都係女子足球隊班主，兩隊同一聯賽

Espn 又係咁，勁能搞笑，佢地D體育媒體淨係報導佢地D nfl,nba,之類既比賽，澳網根本冇報導過，今日一個日本人入決賽，有咩令佢地咁興奮。

唔係美國網總唔資助佢點會去代表日本

卡華斯夫幾肯起板
仲以為佢會冇咁進取

打得幾勁
同埋好有鬥志

係...完全無縮
但一反手對拉就自己落網

進攻打法UE自然高

咁就第一盤
但你對住祖高域唔進取啲又冇得打

唔關事
俄佬正手好強
但反手準備動作拉拍慢
一深佢就打唔到

鬥志好明顯好好, 無淆底
技術真係差小小
佢今日呢一場獎金已經係佢打咁多年pro既總和再有多

brady打贏6場500/250級數就就袋左1.2m

呢一球cross court passing shot 真係盡顯身價

125k level咋
一個top25都冇

8成祖高域已經咁屈

鬥戰術祖係天下第一
對面打既波都比佢捉哂路

祖今日打得好過晒前面5場
今年發球真係好咗好多

無留意 想問點解對面突然咁上電打到四強

仲要開波再進一步

老實講 我覺得有啲好彩
迪米上場本來輕鬆
點知突然拉親
後面基本上侑唔到

Osaka (Mari係佢家姐)

CLS 呢三個returns

UE = 1?

啲閱讀球賽能力同接發
慳水慳力

暫時係零?

佢好彩啦 上半版最高排名3個
ash elina p娃
就算出到線打brady
呢3個計52周排名根本唔係top10
根本狀態同快地黎講都唔夠佢抽 不過會比到d壓力佢無咁cakewalk

muchova連過3關
頭先就咁樣4BP浪費哂
brady個球7mm出界 一發又開唔到 你都咁大徙
唉

第一set有個fhcc打落網

下半版簡直痴撚線
沙巴擺上半版應該都入決賽
iga就快地好似差小小

其實最on9係Vika
1st round 打Pegula Lead 5:2有sp自己打失晒
好多個俾hard quarantine軟禁嘅出嚟打都好差

無哂以前D多餘動作 好穩

Vika就算啦十幾seed

都係elina p娃渣搞到咁
根本唔係計52周排名就會搞成咁
barty成年無打都1st seed
咪搞亂哂個勢力平衡

btw brady都係hard quaratine架

vika上年uo同cinci打得好啊
elina我已經次次都估佢墮馬
另一個估唔到係kenin
不過佢盲腸炎咁冇得講

竟然係呢個時候出現DF

kenin身心都不在狀態佢都講左自己預左ao差
elina 輸比pegula先益哂brady，不過我唔覺得佢贏到brady anyway
p娃都係慣性甩轆，仲衰
petra唔知搞乜，快地明明岩佢打
vika過左offseason應該狀態未番黎又hard quarantine, 佢uso贏到就好啦

食左仙豆
無傷咁

竟然被破發
睇到心臟病發

橫移慢左

goran 教開波真係教得好

btw佢走去教太宰二最憎既塞狗，太唔知點睇

仲有個break在手

下game生性就ok la

Pliskova都好奇怪
初出道覺得佢好冷靜
心理質素幾好
top10之後反而成日被爆
發球機器一到關鍵時刻就開唔到

祖今日兩球滴網前都有運

買左第2 set 6-3 唔想咁快完掛

樣cool
但心理差

點會心臟病發呀定啦

迪米係未打前 已經傷

係 佢都好慘
佢都話自己好耐冇打得咁好
有啲2017年嘅feel

呢場波諗起我當年去睇
祖對廢拿
仆街場 semi 五舊幾水澳紙個半鐘打完 3：0

另一場費老對梅利打左四個半鐘

祖汗都冇滴

發覺好多時候break point果陣祖都ace到

史上最clutch 沒有之一

祖對住個challenger player都咁hyper
jm9

應該又係俾觀眾串?

上場打贏細佬都冇咩大反應 今日咁癲

真係唔知
返緊工冇開聲睇

所以佢係抵被人鄙視

話晒都係四強
雖然大家覺得佢贏硬姐

無lu

唔好又講啲野引戰喇
人地幾百萬likes唔好屈人多haters

扮嘢祖扮吓嘢啫，難得今日終於有觀眾入場，又話晒都係4強，造吓氣氛，唔通3搬6:0咁樣衰咩

有時覺得佢贏咁多澳網 但都觀眾都係支持對家

睇台灣ptt果邊都係咁講，話佢未出汗

贏得太輕鬆，陣間訪問都唔知點答🙂
依家就可以扮晒嘢話set 2 very dangerous , it makes me try to focus again😤

佢去所有地方都係觀眾支持對家 已經慣左係咁

無計，佢上次訪問屌鳩個大會，話來到要隔離14日，攪到啲players個個受傷，仲話如果來緊其他賽事都係咁，已經夾好一堆球員唔打

澳網算好多人支持佢㗎喇
好多serbs移民
以前Ana都係話最鍾意澳網d fans
有時觀眾係唔想佢咁快贏
想有啲波睇下
幫對手打吓氣姐

有個執波妹妹

睇到

真咩？Melbourne好多塞族以外嘅巴爾幹移民架喎

比觀眾噓贏左咪hyper
睇下梅總美網

The developing political and economic issues in Yugoslavia during the 1980s, alongside its disintegration, ensuing wars, economic sanctions, and hyperinflation of the 1990s, resulted in the largest Serbian migration to Australia.
其實都多
不過會特登入場支持佢嘅塞族應該多過特登入場反佢嘅其他族

Melbourne 就應該係希臘人多過其他東歐人

Kyrgios條煩膠有希臘血統

仲有kokkinakis

反而在球場上高舉左手並轉了一圈，隨後更將左手放在心口上，才慢慢地步進隧道內，不少球迷已經覺得這是一次「奇怪」的再見，擔心她會就此退役

大猩贏左會咁轉團

咪傻啦
幾舊水澳紙買張入場卷
除左廢老，老西都支持對家打耐啲啦
唔好諗太多，DJO 係澳洲都一樣超受歡迎

睇番場波hl完全就係對住後生既自己咁好唏噓

呢場對祖呢講仲輕鬆過練波

Ana 又係一個冇大賽運球員

hi網個時祖堅慘
入到決賽對廢拿就贏硬

想睇耐d係人之常情
頭先都個個幫梅祖娃打氣

贏過gs算係咁啦
成世得兩季好波

係啊，今日全國大新聞嚟，AO個page就未有事著，不過上唔到英超個page

你都睇唔到d片不過

澳洲分帳不均姐應該

睇到片啊，幅圖本身係我個frd cap出嚟，我未check就post咗上嚟，結果你都未答我就自己check咗

AO個page暫時都未有事

真正睇唔到嘅會係咁

巴打去到現場睇你就爽

三季 07 08 14
佢都係自己晒咗自己
07 08明明好好
佢性格冇乜競爭心
同nole差好遠

我 formula 1 都睇唔到

下年先有得去

贏完法網就應付唔到壓力一落千丈

vpn?

有D人一贏GS就退役
唔使煩

但佢反而唔封AFL同澳職，真係笑撚死

Bartoli Fognini老婆

不過佢兩個真係-6撞棍
成個賽事都無乜打過top players
lisicki/ vinci掃走左細猩

其實咁有d傻仔 好似rosberg咁
贏完冠軍d sponsorship deal昇價十倍
但一退役就無人簽

penneta?

通常睇得的都唔打得
Ana人生贏家，嫁左比小豬

係 flavia pennetta

Fb 愈黎愈on9

禾琪david lee
Kirilenko> 俄羅斯富豪（不過從來無公開過身份，呢排佢上番水，ig直播）

Bartoli而家肥到仆街

禾琪算遲retire

生仔梗係肥
可憐賓高被Bartoli飛起啫

本身都肥啦法國猩猩

之前瘦到仆街 仲話係diet 原來係有細菌入血之類
差d無命

攞完個澳網都養生到退休了
halep輸比佢無左次gs都幾on9

禾琪好歹係前世一
泥地輸比賓高咪仲on9

個場其實無計
賓高無啦啦開左無雙mode
成世人打得最好既一場波（然後就沒有

講起肥 近排Dokic又暴肥
本來兩年前已經減肥 結果因為武肺又搞到居家肥

佢真心慘
個時好有潛質

我睇 live 都嚇親
不過心廣體胖

佢地兩個係有無officially split partnership?

佢二世祖本身唔使憂，玩YouTube 好過

佢啲講賽道片好正

加埋有仔女，唔想take risk玩命了

正妹全裸「女上男下」趴騎瀕危大象 動保團體拳頭硬了怒罵：放開那頭象

卡菲尼哥夫個女

老實講差幾遠？

最記得果時無線會播網球，加上果時香港有網球公開賽，張德培會黎同咪用廣東話做訪問，果時香港好國際化，俱往已

所以話，支持自己鐘意既球星，明白既，無可厚非。但如果因為咁而攻擊其他球星，什至乎雞蛋裡挑骨頭，莫須有，咁就做多左，亦都好唔襯網球呢種運動。

Btw 去到老費果種成就，或任何人係佢既事業去到果個level, 都會明白紀錄係用黎比人打破，真係唔需要做聖人先有呢種胸襟

但獎金差左幾倍

唔係老野20冠，老祖可能一早都打養生波
紀錄就係比鬥心後人追趕

老實講，老祖fans唔夠fedal多係因為fedal係pioneer, 同佢地個前無古人 後無來者既rivalry，同老野打法華麗，而唔係因為性格。憎佢性格個d只會係hater，就算佢性格似老野都只會係唔憎佢，而唔會變左佢粉絲。

老祖係好兩極化，一係憎佢一係忠粉，但佢唯一不足之處唔係性格，係太介意人地點睇。個個球星獨當一面有唔同性格先好睇，個個一樣就去睇中國隊打兵兵啦

至於球迷唔係球星，唔需要做聖人，我掉番轉睇，球星輸左要自己承受，球迷既idol輸左對球迷生活都無影響，life goes on，球星自己都有咁既胸襟，球迷更加無理由去無，而且球迷自己都撩交嗌就更加無話人格衰既資格啦

Australian tennis star Daria Gavrilova is going under the knife to hopefully put more than five years of injury hell behind her.

Gavrilova will undergo surgery on Friday after a chronic foot injury sent her spiralling from No.20 in the world to her current position of 387th in the rankings.

"So tomorrow I'm having a surgery on my achilles," the 26-year-old posted on Twitter.

"My Haglunds bump is going to be shaved and tendon cleaned up.

"I honestly cannot wait and I'm happy that this is happening.

"I've had this injury since 2016 and non surgical treatments just never worked and I've had enough pushing."

The former Aussie No.1 needed a wildcard to gain entry into the Australian Open and lost last week in the second round to compatriot and current world No.1 Ash Barty.

Sabalenka 終於升上世界第一
.
.
.
雙打

3月8就開始扣番分
用番今年既成績取代2019/20既分數

p娃準備跌到仆街

梅屎大戰gogogo

個心支持屎屎
但理智知道梅總贏面大d

Same
希望有場激戰睇

all in梅總

抗祖還需梅總

原來呢2個有咁多牙齒印

所以屎屎h2h 1-5既時候好激動

屎屎

係屎屎每次無丁丁攪事先

咩意思

咁既身高梅總移動絕對世界級

梅總打贏祖會升上第2

屎屎好似應付唔到梅總d開波

break point

格食格無得講

有啲祖打費嘅feel

送左局比人

梅打祖應該都係咁

如果梅總打祖
咁現場d人應該hur邊個

梅總已經開啟左無敵mode。上年年尾開始1000、年終賽、ATP cup

屎屎心理成熟左

梅寒背真心好肉酸，唔會做到星

有冇styling 執執佢

笑左
但係頭髮緊要d
明明仲好後生 但髮線好高
屎屎係外型一流

seafood好圓滑，同埋點解唔扎起頭髮？

睇好佢做球皇窩

又break

點解係都要零零丁丁一場sf分開打？

cc又讓二追三？

屌整濕達地做死d ball boys

琴日輪椅決賽

Sisi終於有返發球
明明上場對兜後三盤發球勁好
今日完全冇

無品
梅個表情好正

梅總d passing真心勁

讓二追三

屎屎俾人格食格

次次得咩，梅總發球勁過兜n倍

屎屎打得太攰想攻多啲
但梅守得太好

澳網冠軍應該係梅總，好fit

Molamola 屎屎

梅冠軍大熱啦

似唔夠抽，寒背梅好穩

屎屎😭😭😭

未來球王已經出現

3:0 直落休息一日真係可以打死祖

梅總打祖太有心得

又係，雖然好想屎屎win, 但屎屎打祖應該都被虐，不如放隻寒背梅出去抽

祖要keep到高水準開波
之前無開波比梅磨死

兜應該食到梅
但屎清走左兜
兜咁樣就借力打力打走左祖

梅準備連贏21

地下啲汁有色嘅

God mode

梅嘅穿透好勁

啱
呢個draw兜入到final都只會比djocovid尾刀
不如比個機會梅總

無可能啦
比佢連贏10年澳美先夠20
溫法佢都廢

梅總抽到好爽

祖如果同今日嘅梅打會好似比自己複製人虐打咁

我指21場比賽

屎冇了

開到ace先打得死梅

唔算！mentally 梅總好太多

cc皮已收

屎屎好似廢老咁被虐反手，雖然屎屎backhand已經好過廢老

10個game當合格

寒背真係god mode,難d

其實又好難怪cc唔妥梅總既

上年uso都係比球誤判影響左心情直落輸thiem

現場都係支持屎屎多

Pornhub 可以搵返今場波
Skinny Russian rape long hair pretty boy in Melbourne

如果兜打梅總
應該有得打

屎就黎開路既

咁貴買飛兩個鐘都無

兜心諗 比我打好過啦

祖1.9
梅2.2 (贏埋呢場應該更熱）

祖就黎失favourite位

兜打應該贏梅之後輸比祖

依家梅贏祖 對兜無壞

屎屎係我咖

兜好似h2h都展壓梅總

3-1

cc已經變左梅總私家雞

3-1 姐
上次打都輸
上上次都係險勝

我自己本身覺得兜有機贏祖
祖都未去返100% 兜反而頭幾輪狀態好好

但祖上場都話自己回復番100%

其實一個7場既tournament係要收放慢慢出狀態去到決賽先谷到最盡

cc零break point

上場打殘左

唔覺，似係唔夠抽

cc今場太攰
如果唔係起碼都有機會挑戰下

外型都好好多

唔係變左
係一直都係

球迷下場應該會支持老祖
老祖無人噓無動力了
梅總比人噓有動力

澳網FANS真係好toxic

break

屎屎發力啦

Crowd幫到cc
就算梅總幾fit都有波動嘅
贏到呢set仲有價講

有頭髮：老祖，cc tim 細佬（不過去到3字頭都未必有頭髮）

禿髮：老野，老度，老梅

祖：屎屎幫幫手要梅打耐d出多d體力

med: i want all of you to know. im in the final , because of you guys!

慘 咁快已經係老梅

25歲

tim仲大佢幾年都未有事

thiem個額都輕微mm地

禿髮加多個迪米
明明以前好靚仔

Djo 啲頭髮
多過好多非運動員

唔係又黎反cup吖

假髮黎

in 屎屎 we trust

I’m in the final becoz of sisi is weak

成顆農田咁好密

winner42：17

df

佢都輕微禿姐

講起迪米
樣有d似般尼jay rodriguez

都係要3-0

唔係又break呀嘛

果陣俄仔三寶我以為最快成才既係Karen , 點知而家打成咁

上網做乜

贏完一個1000就唔得

仆街

只係頹左4-5局已經調整到......真係人材

呢球兜上身

cc bye

心理質素算好左好多

決賽祖點打吖

Final : lecoste 對決

祖對賽成績點

祖4:3梅

咁有得打
兜借力打力

真心覺得佢係big4以外心理素質最強

MORE THINGS TO LOSE

唔知記者會cc又唔知講咩挑火頭

冇睇live，佢哋又有愛火花？

其實佢地有咩牙齒印

係吖，話梅總太大支頂唔順

以前心理質素堅垃圾又燥底
18年果陣Basel佢對老野
記得全連登恥笑佢
一到breakpoint估佢會DF就開口中

點知而家變左球王級

唔好呀

同問

年少氣盛 而家已成大器 完美屌打細佬同屎屎

Bullshit Russian

但對祖黎講壓力= 動力

就係要追趕fedal既動力令佢beat father time

cc都好似有俄羅斯血統，不過相信cc當時小學雞姐

佢呀媽俄羅斯人

Sabalenka話同Mertens打埋Dubai同Miami
之後就專心單打，唔會打GS雙打

N Djokovic
1.86

D Medvedev
1.94

牙祖仲要身材相對纖瘦， 舒拉寶娃都大隻過佢。

祖應該搵下flip krajinovic教路
唯一一個攞到梅一/兩盤既人

祖FINAL未撚輸過
梅總

跟本亞馬遜森林密

咁細佬21，屎22，都細梅幾年ge.

細佬廿四都嚟緊…

咁梅都25
細佬先23歲幾

其實原本諗住梅總美網會登基
點知添打出代表作
之後添就無了

屎屎先係top 10入面最細喎

兜19歲已經法網冠軍了。呢班next gen都講左幾年

佢地既成就唔係咁易被取替
到而家都仲係big 3係咁捧盃
邊有位比佢地上喎

Top3高峰期太長

ATP next gen 都係近年先搞之嘛

其實19歲grand slam champ呢件事好罕見 唔suppose每個gen都有 只不過係你一個generation見到晒三個痴線佬 其實24 25歲拎第一個grand slam都已經算好

今次梅總贏左既話d人就會話big3時代完左
不過細猩頹左幾年都出番黎

coria個時22歲爆大冷輸法網
諗住佢大把世界
結果就無了

經驗
心理質素

體能比next gen更好

張德培

17歲攞完就無了

[網球] 澳洲網球公開賽 2021 (3)

屎屎今場衰咩，我今場冇睇

男子球員黎講高鋒期係22-30
女子球員就係16-27

識收放好緊要

big3應該成個團隊去追蹤潛在對手既表現去睇下點打，Tour就當熱下身，去到GS先黎料，所以咁襟打

就算唔係big 3 的球員都會有成個團隊跟住
而且而家咁多片，要分析對手唔難

wta 係基本上有份打就會有機會贏

同埋佢地都唔會打atp 500
一陣打咁多比賽，得不償失仲慘

你way都要睇下咩獎金
有d細賽都好多top 20多
好似hk open 有一年有Osaka加梅古同場

你wta

好似有去過睇first round 諗住睇最尾個場 跟著其中一個選手withdraw